{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 준하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 予約人数を追加する場合、ペンションに事前連絡をお願いします。 最大人数超過のため入室できなかったり、払い戻しが不可能になる場合があります。 ペットと一緒にいる場合、特定ペンションはペットの入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 お客様の便宜のため、入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上制限されており、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入も禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約のお客様のための特典としてバーベキュー場が提供され、2~4人を基準に炭とグリルを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、ペンションに事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れている場合、入室できますか？",
            "answer": "特定のペンションではペットの入室を拒否することもありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、お客様の便宜のため、退室時間を守っていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上制限されており、個人的な炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用はできますか？",
            "answer": "バーベキュー場が提供され、2~4人を基準に炭とグリルが提供されますので、ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 467
    }
}